{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000093",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 투썸스테이 전주 서신점 운영 정책"
    },
    "text": "- チェックインは17:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 - 宿泊料金は2人入室基準であり、特殊客室は直接入室人数の確認が必要です。 追加人数は20,000ウォンの追加料金が発生し、当日現地にて決済します。 - チェックアウト時間を超えると、追加料金が発生する場合があります。 - 未成年者の入室可否は直接提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約のため、入室拒否に対するキャンセル/払い戻しはできません。 - 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が要求され、未持参の場合は入室拒否が可能で、キャンセルの場合は払い戻しできません。 - 客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社では責任を負いません。 - 夜間は騒音を過度に発生させると退室措置が可能ですので、静かにご利用ください。 - 客室内の物の破損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。 - 予約したすべての客室ではエアドレッサーが利用でき、ネットフリックスとディズニープラスが視聴できます。 特定の客室ではティービングも視聴できます。 - 客室にはヘアアイロンとヘアドライヤー、無騒音冷蔵庫、空気清浄機、最高級マットレスが含まれています。 - 駐車施設は十分に保有しており、30台の駐車が可能です。 - 各階ごとに廊下の端には浄水器と電子レンジが備えられています。 - すべての客室は禁煙で、廊下の突き当たりには喫煙場所があります。 - 無人システムキオスクを利用できます。 - 朝食は運営されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは17:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準であり、特殊客室は直接入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "追加人数は何人まで可能ですか？",
            "answer": "追加人数は20,000ウォンの追加料金が発生し、当日現地にて決済します。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を超えると、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどうすれば確認できますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約のため、入室拒否に対するキャンセル/払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際には何が必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が要求され、未持参の場合は入室拒否が可能で、キャンセルの場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社では責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間は騒音に注意が必要ですか？",
            "answer": "夜間は騒音を過度に発生させると退室措置が可能ですので、静かにご利用ください。"
        },
        {
            "question": "客室内の物が破損または盗難された場合、どうなりますか？",
            "answer": "客室内の物の破損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室に何が含まれていますか？",
            "answer": "予約したすべての客室ではエアドレッサーが利用でき、ネットフリックスとディズニープラスが視聴できます。特定の客室ではティービングも視聴できます。客室にはヘアアイロンとヘアドライヤー、無騒音冷蔵庫、空気清浄機、最高級マットレスが含まれています。"
        },
        {
            "question": "駐車施設はありますか？",
            "answer": "駐車施設は十分に保有しており、30台の駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "廊下にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "各階ごとに廊下の端には浄水器と電子レンジが備えられています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "すべての客室は禁煙で、廊下の突き当たりには喫煙場所があります。"
        },
        {
            "question": "どのようなシステムキオスクが利用できますか？",
            "answer": "無人システムキオスクを利用できます。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されていますか？",
            "answer": "朝食は運営されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 504,
        "QA": 683
    }
}